我宣布今日英超全部都係假波嚟

唔好再賭
利申無買

曼聯嗰場先賺咗九皮 都算易睇

無圖？